# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Author50CO <tkddlschry@gmail.com>, 2023, 2024.
# Peter Pfeufer <info@ppfeufer.de>, 2023, 2024.
# Mind of the Raven <okanieva@gmail.com>, 2024.
# Rodpold Shard <rodpold@gmail.com>, 2024.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AA SRP 2.5.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/ppfeufer/aa-srp/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-12 03:34+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-12-02 17:40+0000\n"
"Last-Translator: Peter Pfeufer <info@ppfeufer.de>\n"
"Language-Team: Korean <https://weblate.ppfeufer.de/projects/alliance-auth-apps/aa-srp/ko/>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.8.4\n"

#: aasrp/__init__.py:11 aasrp/templates/aasrp/base.html:7
#: aasrp/templates/aasrp/base.html:11 aasrp/templates/aasrp/link-add.html:6
#: aasrp/templates/aasrp/link-edit.html:6
#: aasrp/templates/aasrp/request-srp.html:6
#: aasrp/templates/aasrp/user-settings.html:6
#: aasrp/templates/aasrp/view-own-requests.html:6
#: aasrp/templates/aasrp/view-requests.html:6
msgid "Ship Replacement"
msgstr "SRP"

#: aasrp/admin.py:45 aasrp/models.py:161 aasrp/models.py:290
#: aasrp/models.py:450
#: aasrp/templates/aasrp/partials/dashboard/srp-links.html:18
msgid "Creator"
msgstr "생성자"

#: aasrp/admin.py:90 aasrp/admin.py:196
#: aasrp/templates/aasrp/ajax-render/srp-request-additional-information.html:15
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/requests.html:16
#: aasrp/templates/aasrp/view-own-requests.html:24
#: aasrp/templates/aasrp/view-requests.html:41
msgid "Requestor"
msgstr "요청자"

#: aasrp/admin.py:103 aasrp/admin.py:170 aasrp/helper/srp_data.py:65
#: aasrp/models.py:123 aasrp/templates/aasrp/dashboard.html:25
#: aasrp/templates/aasrp/partials/dashboard/srp-links.html:23
#: aasrp/templates/aasrp/partials/request-srp/fleet-details.html:14
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/overview.html:50
msgid "SRP code"
msgstr "SRP 코드"

#: aasrp/admin.py:116 aasrp/models.py:325
msgid "Loss amount"
msgstr "손실액"

#: aasrp/admin.py:131 aasrp/models.py:318
msgid "Payout amount"
msgstr "반환 금액"

#: aasrp/admin.py:183 aasrp/helper/srp_data.py:66 aasrp/models.py:280
#: aasrp/templates/aasrp/dashboard.html:26
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/requests.html:18
msgid "Request code"
msgstr "SRP 코드"

#: aasrp/admin.py:209 aasrp/models.py:298
#: aasrp/templates/aasrp/ajax-render/srp-request-additional-information.html:27
#: aasrp/templates/aasrp/dashboard.html:24
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-own-requests/user-srp-requests.html:18
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/requests.html:17
#: aasrp/templates/aasrp/view-own-requests.html:23
#: aasrp/templates/aasrp/view-requests.html:36
msgid "Character"
msgstr "캐릭터"

#: aasrp/admin.py:236
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Activate selected fleet types"
msgid "Activate selected %(verbose_name_plural)s"
msgstr "선택된 플릿을 필터에서 활성화"

#: aasrp/admin.py:262
#, python-brace-format
msgid "Failed to activate {failed} fleet type"
msgid_plural "Failed to activate {failed} fleet types"
msgstr[0] "{failed} 개의 함대 종류 활성화에 실패 했습니다"

#: aasrp/admin.py:272
#, python-brace-format
msgid "Activated {notifications_count} fleet type"
msgid_plural "Activated {notifications_count} fleet types"
msgstr[0] "{notifications_count} 개의 함대 종류 활성화됨"

#: aasrp/admin.py:278
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Deactivate selected fleet types"
msgid "Deactivate selected %(verbose_name_plural)s"
msgstr "선택된 플릿을 필터에서 제외"

#: aasrp/admin.py:304
#, python-brace-format
msgid "Failed to deactivate {failed} fleet type"
msgid_plural "Failed to deactivate {failed} fleet types"
msgstr[0] "{failed} 개의 함대 종류 비활성화에 실패했습니다"

#: aasrp/admin.py:314
#, python-brace-format
msgid "Deactivated {notifications_count} fleet type"
msgid_plural "Deactivated {notifications_count} fleet types"
msgstr[0] "{notifications_count} 개의 함대 종류 비활성화됨"

#: aasrp/form.py:78
msgid "This field is mandatory"
msgstr "필수 항목입니다"

#: aasrp/form.py:99 aasrp/form.py:109
#: aasrp/templates/aasrp/partials/request-srp/fleet-details.html:13
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/overview.html:27
msgid "Fleet name"
msgstr "함대 이름"

#: aasrp/form.py:100 aasrp/form.py:111 aasrp/models.py:148
#: aasrp/templates/aasrp/partials/dashboard/srp-links.html:19
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/overview.html:37
msgid "Fleet time"
msgstr "함대 시각"

#: aasrp/form.py:101
msgid "Fleet type (optional)"
msgstr "함대 종류 (선택)"

#: aasrp/form.py:102 aasrp/form.py:114 aasrp/models.py:134
#: aasrp/templates/aasrp/partials/dashboard/srp-links.html:21
#: aasrp/templates/aasrp/partials/request-srp/fleet-details.html:24
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/overview.html:45
msgid "Doctrine"
msgstr "독트린"

#: aasrp/form.py:103 aasrp/form.py:116 aasrp/form.py:133
msgid "After action report link"
msgstr "AAR 링크"

#: aasrp/form.py:113 aasrp/models.py:88 aasrp/models.py:145
#: aasrp/templates/aasrp/partials/dashboard/srp-links.html:20
#: aasrp/templates/aasrp/partials/request-srp/fleet-details.html:17
msgid "Fleet type"
msgstr "함대 종류"

#: aasrp/form.py:150
#, python-brace-format
msgid "Find your kill mail on {zkillboard_base_url}, {evetools_base_url} or {eve_kill_base_url} and paste the link here."
msgstr ""

#: aasrp/form.py:157
msgid "Please tell us about the circumstances of your untimely demise. Who was the FC, what doctrine was called, have changes to the fit been requested and so on. Be as detailed as you can."
msgstr "당신이 사망하게 된 경위를 설명하십시오. FC 이름, 독트린, 독트린에서 변경된 모듈과 그 이유 등. 최대한 상세히 작성하여 주십시오."

#: aasrp/form.py:163 aasrp/form.py:170 aasrp/models.py:307
msgid "Killboard link"
msgstr "킬보드 링크"

#: aasrp/form.py:165 aasrp/form.py:174 aasrp/models.py:310 aasrp/models.py:429
#: aasrp/templates/aasrp/ajax-render/srp-request-additional-information.html:82
#: aasrp/templates/aasrp/view-own-requests.html:25
#: aasrp/templates/aasrp/view-requests.html:43
msgid "Additional information"
msgstr "추가 정보"

#: aasrp/form.py:228
#, python-brace-format
msgid "Invalid link. Please use {zkillboard_base_url}, {evetools_base_url} or {eve_kill_base_url}"
msgstr ""

#: aasrp/form.py:243
msgid "Invalid link. Please post a link to a kill mail."
msgstr "유효하지 않은 링크입니다. 올바른 킬메일 링크를 입력하여 주시기 바랍니다."

#: aasrp/form.py:263
msgid "There is already an SRP request for this kill mail. Please check if you got the right one."
msgstr "이미 이 킬메일에 대한 요청이 생성되어 있습니다. 내용을 다시 검토하여 주십시오."

#: aasrp/form.py:278
msgid "SRP payout value"
msgstr "SRP 반환금"

#: aasrp/form.py:294
msgid "Please provide the reason this SRP request is rejected."
msgstr "이 요청이 거부된 사유를 작성하십시오."

#: aasrp/form.py:297 aasrp/models.py:330 aasrp/models.py:430
msgid "Reject reason"
msgstr "반송 사유"

#: aasrp/form.py:323
msgid "Leave a comment for the requestor"
msgstr "요청자에게 메모 남기기"

#: aasrp/form.py:326
msgid "Comment (optional)"
msgstr "내용 (선택)"

#: aasrp/form.py:352
msgid "Please provide the reason why this former rejected SRP request is now accepted."
msgstr "이미 거부되었던 요청이 이제서 수락된 이유를 작성하여 주십시오."

#: aasrp/form.py:357 aasrp/models.py:427 aasrp/models.py:434
#: aasrp/models.py:486
#: aasrp/templates/aasrp/ajax-render/srp-request-additional-information.html:104
msgid "Comment"
msgstr "메모"

#: aasrp/form.py:384
msgid "Disable notifications. (Auth and Discord, if a relevant module is installed)"
msgstr "알람 비활성화. (AA, 디스코드, 또는 동기화된 모듈)"

#: aasrp/helper/character.py:45 aasrp/helper/character.py:48
msgid "Unknown character"
msgstr "알 수 없는 캐릭터"

#: aasrp/helper/character.py:72
msgid "Copy character name to clipboard"
msgstr "캐릭터 이름 복사"

#: aasrp/helper/icons.py:92 aasrp/templates/aasrp/request-srp.html:6
msgid "Request SRP"
msgstr "SRP 요청"

#: aasrp/helper/icons.py:107
msgid "View SRP requests"
msgstr "SRP 요청 내역 보기"

#: aasrp/helper/icons.py:125
#: aasrp/templates/aasrp/partials/link-edit/form.html:19
msgid "Add/Change AAR link"
msgstr "AAR 링크 추가/변경"

#: aasrp/helper/icons.py:134
#: aasrp/templates/aasrp/modals/dashboard/disable-srp-link.html:4
#: aasrp/templates/aasrp/modals/dashboard/disable-srp-link.html:9
msgid "Disable SRP link"
msgstr "SRP 항목 비활성화"

#: aasrp/helper/icons.py:148
#: aasrp/templates/aasrp/modals/dashboard/enable-srp-link.html:4
#: aasrp/templates/aasrp/modals/dashboard/enable-srp-link.html:9
msgid "Enable SRP link"
msgstr "SRP 항목 생성"

#: aasrp/helper/icons.py:158
#, fuzzy
#| msgid "Remove SRP ink"
msgid "Remove SRP link"
msgstr "SRP 항목 삭제"

#: aasrp/helper/icons.py:185 aasrp/helper/icons.py:200
msgid "SRP request pending"
msgstr "SRP 요청 게시됨"

#: aasrp/helper/icons.py:189
msgid "SRP request approved"
msgstr "SRP 요청 승인됨"

#: aasrp/helper/icons.py:194
msgid "SRP request rejected"
msgstr "SRP 요청 거부됨"

#: aasrp/helper/icons.py:243
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/request-details.html:9
msgid "SRP request details"
msgstr "SRP 세부사항"

#: aasrp/helper/icons.py:303
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/accept-rejected-request.html:10
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/accept-rejected-request.html:40
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/accept-request.html:10
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/accept-request.html:38
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/bulk-accept-requests.html:38
msgid "Accept SRP request"
msgstr "SRP 요청 수락"

#: aasrp/helper/icons.py:356
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/reject-request.html:10
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/reject-request.html:40
msgid "Reject SRP request"
msgstr "SRP 요청 거부"

#: aasrp/helper/icons.py:401
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/bulk-delete-requests.html:38
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/delete-request.html:9
msgid "Delete SRP request"
msgstr "SRP 요청 삭제"

#: aasrp/helper/srp_data.py:28
#, fuzzy
#| msgid "Copy character name to clipboard"
msgid "Copy request code to clipboard"
msgstr "캐릭터 이름 복사"

#: aasrp/helper/srp_data.py:45
#, fuzzy
#| msgid "Copy character name to clipboard"
msgid "Copy payout amount to clipboard"
msgstr "캐릭터 이름 복사"

#: aasrp/models.py:71
msgid "Descriptive name of your fleet type"
msgstr "함대 종류에 대해 설명해주세요"

#: aasrp/models.py:72
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: aasrp/models.py:78
msgid "Whether this fleet type is active or not"
msgstr "함대 종류 활성화 여부"

#: aasrp/models.py:79
msgid "Is enabled"
msgstr "활성화"

#: aasrp/models.py:89
msgid "Fleet types"
msgstr "함대 종류"

#: aasrp/models.py:112
msgid "Active"
msgstr "Active"

#: aasrp/models.py:113
msgid "Closed"
msgstr "Closed"

#: aasrp/models.py:114
msgid "Completed"
msgstr "Completed"

#: aasrp/models.py:116
msgid "SRP name"
msgstr "SRP 이름"

#: aasrp/models.py:121
msgid "SRP status"
msgstr "SRP 상태"

#: aasrp/models.py:131
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/overview.html:32
msgid "Fleet commander"
msgstr "함대 지휘관"

#: aasrp/models.py:144
msgid "The SRP link fleet type, if it's set"
msgstr "함대 종류 SRP 링크(설정된 경우)"

#: aasrp/models.py:150
msgid "AAR link"
msgstr "AAR 링크"

#: aasrp/models.py:160
msgid "Who created the SRP link?"
msgstr "SRP 링크를 누가 생성했나요?"

#: aasrp/models.py:170 aasrp/models.py:323
msgid "SRP link"
msgstr "SRP 주소"

#: aasrp/models.py:171
#: aasrp/templates/aasrp/partials/navigation/top-navigation.html:15
msgid "SRP links"
msgstr "SRP 링크"

#: aasrp/models.py:275
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/overview.html:18
msgid "Pending"
msgstr "요청됨"

#: aasrp/models.py:276
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/overview.html:19
msgid "Approved"
msgstr "승인됨"

#: aasrp/models.py:277
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/overview.html:20
msgid "Rejected"
msgstr "거부됨"

#: aasrp/models.py:289
msgid "Who created the SRP request?"
msgstr "누가 SRP 요청을 생성했나요?"

#: aasrp/models.py:301
msgid "Ship type"
msgstr "함선 종류"

#: aasrp/models.py:304
#, fuzzy
#| msgid "Ship type"
msgid "Ship type ID"
msgstr "함선 종류"

#: aasrp/models.py:316 aasrp/templates/aasrp/dashboard.html:23
#: aasrp/templates/aasrp/view-own-requests.html:22
#: aasrp/templates/aasrp/view-requests.html:34
msgid "Request status"
msgstr "요청 상태"

#: aasrp/models.py:327
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-own-requests/user-srp-requests.html:17
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/requests.html:15
msgid "Request time"
msgstr "요청 시간"

#: aasrp/models.py:341
msgid "Request"
msgstr "요청"

#: aasrp/models.py:342
#: aasrp/templates/aasrp/partials/dashboard/srp-links.html:26
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/overview.html:16
msgid "Requests"
msgstr "요청"

#: aasrp/models.py:359
#, python-brace-format
msgid "{character_name} ({user_name}) SRP request for: {ship} ({request_code})"
msgstr "{character_name}{user_name} 에 의한 요청 {ship}{request_code}"

#: aasrp/models.py:399 aasrp/models.py:460
msgid "SRP request"
msgstr "SRP 요청"

#: aasrp/models.py:402
msgid "Insurance level"
msgstr "보험등급"

#: aasrp/models.py:404
msgid "Insurance cost"
msgstr "보험 가입금"

#: aasrp/models.py:405
#: aasrp/templates/aasrp/ajax-render/srp-request-additional-information.html:58
#: aasrp/templates/aasrp/view-requests.html:42
msgid "Insurance payout"
msgstr "보험금"

#: aasrp/models.py:413
msgid "Ship insurance"
msgstr "함선 보험"

#: aasrp/models.py:414
msgid "Ship insurances"
msgstr "함선 보험"

#: aasrp/models.py:428
msgid "SRP request added"
msgstr "SRP 요청 추가됨"

#: aasrp/models.py:431
msgid "Status changed"
msgstr "상태 변경됨"

#: aasrp/models.py:432
msgid "Reviser comment"
msgstr "수정자 의견"

#: aasrp/models.py:440
msgid "Comment type"
msgstr "코멘트 종류"

#. Translators: This is the time when the comment was made
#: aasrp/models.py:468
msgid "Comment time"
msgstr "작성 시간"

#. Translators: New SRP request status that might have been set
#: aasrp/models.py:477
msgid "New SRP request status"
msgstr "새 SRP 요청 상태"

#: aasrp/models.py:487
msgid "Comments"
msgstr "코멘트"

#: aasrp/models.py:502
#: aasrp/templates/aasrp/ajax-render/srp-request-additional-information.html:103
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: aasrp/models.py:506
msgid "Disable notifications"
msgstr "알람 비활성화"

#: aasrp/models.py:515 aasrp/models.py:516
#, fuzzy
#| msgid "settings"
msgid "User settings"
msgstr "설정"

#: aasrp/models.py:530
msgid "SRP team Discord channel ID"
msgstr "SRP 팀 디스코드 채널 아이디"

#: aasrp/models.py:533
msgid "Loss value source"
msgstr "손실금 출처"

#: aasrp/models.py:540
msgid "Fitted value (Ship and Fitting)"
msgstr "피팅 금액 (헐+피팅)"

#: aasrp/models.py:541
msgid "Total value (Ship, Fitting and Cargo)"
msgstr "총액 (헐, 피팅, 카고)"

#: aasrp/models.py:554
msgid "The source for the loss value of a killmail. Fitted value is the value of the ship and its fitting. Total value is the value of the ship, its fitting and the cargo. (Default: Total value)"
msgstr "킬메일의 손실 금액에 대한 자료입니다. 함선 금액은 피팅된 모듈과 헐의 가격이며, 총액은 카고의 화물을 포함합니다.(기본값:총액)"

#: aasrp/models.py:571
#, fuzzy
#| msgid "Settings"
msgid "Setting"
msgstr "설정"

#: aasrp/models.py:572
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: aasrp/models.py:582
msgid "AA-SRP settings"
msgstr "SRP 설정"

#: aasrp/templates/aasrp/ajax-render/srp-request-additional-information.html:7
msgid "SRP request status"
msgstr "SRP 요청 상태"

#: aasrp/templates/aasrp/ajax-render/srp-request-additional-information.html:41
#: aasrp/templates/aasrp/dashboard.html:22
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-own-requests/user-srp-requests.html:20
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/requests.html:19
#: aasrp/templates/aasrp/view-own-requests.html:21
#: aasrp/templates/aasrp/view-requests.html:35
msgid "Ship"
msgstr "함선"

#: aasrp/templates/aasrp/ajax-render/srp-request-additional-information.html:95
msgid "Request history"
msgstr "요청 내역"

#: aasrp/templates/aasrp/ajax-render/srp-request-additional-information.html:102
msgid "Action"
msgstr ""

#: aasrp/templates/aasrp/ajax-render/srp-request-additional-information.html:126
msgid "SRP request has been added."
msgstr "SRP 요청이 추가되었습니다."

#: aasrp/templates/aasrp/ajax-render/srp-request-additional-information.html:128
msgid "SRP request status has changed to"
msgstr ""

#: aasrp/templates/aasrp/dashboard.html:27
msgid "Are you sure you want to (re-)activate the following SRP link?"
msgstr "해당 SRP 세션을 활성화 하시겠습니까?"

#: aasrp/templates/aasrp/dashboard.html:28
msgid "Are you sure you want to disable the following SRP link?"
msgstr "해당 SRP 세션을 비활성화 하시겠습니까?"

#: aasrp/templates/aasrp/dashboard.html:29
msgid "Are you sure you want to delete the following SRP link and all SRP requests tied to it?"
msgstr "해당 SRP 세션 및 요청들을 모두 삭제 하시겠습니까?"

#: aasrp/templates/aasrp/link-add.html:6
msgid "Create SRP link"
msgstr "SRP 링크 생성"

#: aasrp/templates/aasrp/link-edit.html:6
msgid "Add/Edit After Action Report Link"
msgstr "AAR 링크 추가 및 수정"

#: aasrp/templates/aasrp/modals/dashboard/delete-srp-link.html:4
#: aasrp/templates/aasrp/modals/dashboard/delete-srp-link.html:9
msgid "Delete SRP link"
msgstr "SRP 항목 삭제"

#: aasrp/templates/aasrp/modals/dashboard/delete-srp-link.html:12
#: aasrp/templates/aasrp/modals/dashboard/disable-srp-link.html:12
#: aasrp/templates/aasrp/modals/dashboard/enable-srp-link.html:12
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/accept-rejected-request.html:13
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/accept-request.html:13
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/bulk-accept-requests.html:13
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/bulk-delete-requests.html:13
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/delete-request.html:12
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/mark-complete.html:12
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/reject-request.html:13
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/request-details.html:12
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/request-details.html:19
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: aasrp/templates/aasrp/modals/dashboard/delete-srp-link.html:20
#: aasrp/templates/aasrp/modals/dashboard/disable-srp-link.html:20
#: aasrp/templates/aasrp/modals/dashboard/enable-srp-link.html:20
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/accept-rejected-request.html:35
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/accept-request.html:33
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/bulk-accept-requests.html:33
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/bulk-delete-requests.html:33
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/delete-request.html:24
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/mark-complete.html:43
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/reject-request.html:35
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: aasrp/templates/aasrp/modals/dashboard/delete-srp-link.html:25
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/delete-request.html:29
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/bulk-actions.html:62
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: aasrp/templates/aasrp/modals/dashboard/disable-srp-link.html:25
msgid "Disable"
msgstr "비활성화"

#: aasrp/templates/aasrp/modals/dashboard/enable-srp-link.html:25
msgid "Enable"
msgstr "활성화"

#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/accept-rejected-request.html:18
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/accept-request.html:18
msgid "Are you sure you want to accept this SRP request?"
msgstr "이 요청을 수락 하시겠습니까?"

#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/bulk-accept-requests.html:10
#, fuzzy
#| msgid "Accept SRP request"
msgid "Accept SRP requests"
msgstr "SRP 요청 수락"

#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/bulk-accept-requests.html:18
#, fuzzy
#| msgid "Are you sure you want to accept this SRP request?"
msgid "Are you sure you want to accept these SRP requests?"
msgstr "이 요청을 수락 하시겠습니까?"

#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/bulk-accept-requests.html:22
msgid "<b>Note:</b><br>Only pending SRP requests will be bulk approved.<br>Denied requests will not be bulk approved, as they need a reason for being approved again. Please review them manually."
msgstr ""

#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/bulk-delete-requests.html:10
#, fuzzy
#| msgid "Delete SRP request"
msgid "Delete SRP requests"
msgstr "SRP 요청 삭제"

#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/bulk-delete-requests.html:18
#, fuzzy
#| msgid "Are you sure you want to delete this SRP request?"
msgid "Are you sure you want to delete these SRP requests?"
msgstr "이 요청을 삭제 하시겠습니까?"

#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/bulk-delete-requests.html:22
msgid "<b>Note:</b><br>This action is irreversible.<br>All selected SRP requests will be deleted."
msgstr ""

#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/delete-request.html:17
msgid "Are you sure you want to delete this SRP request?"
msgstr "이 요청을 삭제 하시겠습니까?"

#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/mark-complete.html:9
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/mark-complete.html:48
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/overview.html:79
msgid "Mark completed"
msgstr ""

#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/mark-complete.html:17
msgid ""
"\n"
"                        Are you sure you want to mark this SRP link as completed and\n"
"                        close it for good? Be aware that once it's completed,\n"
"                        your pilots can no longer file SRP requests for\n"
"                        this link / fleet.\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"                        이 SRP 링크를 완료된 것으로 표시하시겠습니까?\n"
"                        이를 진행할 경우 더이상 SRP요청을 입력받을 수 없습니다\n"
"                    "

#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/mark-complete.html:27
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                            This SRP link still has %(number_pending_requests)s pending\n"
"                            SRP request. Are you absolutely certain you want to mark\n"
"                            this SRP link as completed?\n"
"                        "
msgid_plural ""
"\n"
"                            This SRP link still has %(number_pending_requests)s pending\n"
"                            SRP requests. Are you absolutely certain you want to mark\n"
"                            this SRP link as completed?\n"
"                        "
msgstr[0] ""

#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/reject-request.html:18
msgid "Are you sure you want to reject this SRP request?"
msgstr "이 요청을 거부 하시겠습니까?"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/dashboard/srp-links.html:8
msgid "Total SRP cost"
msgstr "SRP 총액"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/dashboard/srp-links.html:17
msgid "SRP link name"
msgstr "세션 이름"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/dashboard/srp-links.html:22
#: aasrp/templates/aasrp/partials/request-srp/fleet-details.html:27
msgid "AAR"
msgstr "AAR"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/dashboard/srp-links.html:24
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/overview.html:65
msgid "SRP cost"
msgstr "SRP 금액"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/dashboard/srp-links.html:25
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-own-requests/user-srp-requests.html:23
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/requests.html:29
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/dashboard/srp-links.html:27
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/requests.html:30
msgid "Actions"
msgstr ""

#: aasrp/templates/aasrp/partials/footer/app-translation-footer.html:5
msgid "Do you want to help translate this app into your language or improve the existing translation?"
msgstr "이 앱을 번역하거나 기존 번역을 개선하고 싶으신가요?"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/footer/app-translation-footer.html:8
msgid "Join our team of translators!"
msgstr "번역가 팀에 참여하세요!"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/form/required-field-hint.html:5
msgid "Fields marked with an asterisk (*) are mandatory"
msgstr "별표 (*) 표시된 항목은 필수 항목입니다"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/link-add/form.html:7
msgid "SRP link details"
msgstr ""

#: aasrp/templates/aasrp/partials/link-add/form.html:21
#, fuzzy
#| msgid "Create SRP Link"
msgid "Create link"
msgstr "SRP 주소 생성"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/link-edit/form.html:7
msgid "After action report"
msgstr "AAR"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/navigation/actions-navigation.html:6
#, fuzzy
#| msgid "View all"
msgid "View active"
msgstr "모두 보기"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/navigation/actions-navigation.html:9
msgid "View all"
msgstr "모두 보기"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/navigation/actions-navigation.html:19
msgid "Add SRP link"
msgstr "SRP 세션 추가"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/navigation/top-navigation.html:8
#, fuzzy
#| msgid "SRP links"
msgid "SRP links (all)"
msgstr "SRP 링크"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/navigation/top-navigation.html:11
#, fuzzy
#| msgid "SRP link name"
msgid "SRP links (active)"
msgstr "세션 이름"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/navigation/top-navigation.html:24
#: aasrp/templates/aasrp/view-own-requests.html:6
#, fuzzy
#| msgid "SRP requests"
msgid "My SRP requests"
msgstr "요청 목록"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/navigation/top-navigation.html:30
#: aasrp/templates/aasrp/user-settings.html:6
#, fuzzy
#| msgid "settings"
msgid "My settings"
msgstr "설정"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/request-srp/fleet-details.html:7
msgid "SRP / Fleet details"
msgstr ""

#: aasrp/templates/aasrp/partials/request-srp/fleet-details.html:21
msgid "FC"
msgstr "FC"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/request-srp/fleet-details.html:27
msgid "Read here"
msgstr ""

#: aasrp/templates/aasrp/partials/request-srp/form.html:8
msgid "Your SRP request"
msgstr "SRP 요청 목록"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/request-srp/form.html:22
msgid "Submit SRP request"
msgstr "SRP 요청 제출"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/request-srp/form.html:29
msgid "Working on it, please be patient …"
msgstr "작업 중입니다, 잠시만 기다려 주세요 …"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/request-srp/form.html:32
msgid "Fetching kill mail information, this might take a moment …"
msgstr ""

#: aasrp/templates/aasrp/partials/user-settings/form.html:13
#, fuzzy
#| msgid "Change settings"
msgid "Save settings"
msgstr "설정 변경"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-own-requests/user-srp-requests.html:8
#, fuzzy
#| msgid "Total SRP cost"
msgid "My total SRP cost"
msgstr "SRP 총액"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-own-requests/user-srp-requests.html:19
msgid "Request details"
msgstr "내용"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-own-requests/user-srp-requests.html:21
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/requests.html:20
msgid "ISK lost"
msgstr "손실액"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-own-requests/user-srp-requests.html:22
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/requests.html:22
msgid "SRP payout"
msgstr "SRP 지불금"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/bulk-actions.html:8
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/requests.html:31
msgid "Bulk actions"
msgstr ""

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/bulk-actions.html:16
#, fuzzy
#| msgid "Approved"
msgid "Bulk approve"
msgstr "승인됨"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/bulk-actions.html:21
msgid "Only pending SRP requests will be approved. Denied requests will not be bulk approved, as they need a reason for being approved again."
msgstr ""

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/bulk-actions.html:32
#, fuzzy
#| msgid "Delete SRP request"
msgid "Approve selected SRP requests"
msgstr "SRP 요청 삭제"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/bulk-actions.html:35
#, fuzzy
#| msgid "Approved"
msgid "Approve"
msgstr "승인됨"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/bulk-actions.html:43
msgid "Bulk delete"
msgstr ""

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/bulk-actions.html:48
msgid "Please note that the \"Delete\" action is irreversible."
msgstr ""

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/bulk-actions.html:59
#, fuzzy
#| msgid "Delete SRP request"
msgid "Delete selected SRP requests"
msgstr "SRP 요청 삭제"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/bulk-actions.html:74
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/bulk-actions.html:77
msgid "Clear selection"
msgstr ""

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/overview.html:7
msgid "Overview"
msgstr ""

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/overview.html:17
msgid "Total"
msgstr ""

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/overview.html:52
#, fuzzy
#| msgid "Copy SRP link to clipboard"
msgid "Copy SRP code to clipboard"
msgstr "복사"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/overview.html:85
msgid "Back to SRP overview"
msgstr "뒤로가기"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/requests.html:6
#: aasrp/templates/aasrp/view-requests.html:6
msgid "SRP requests"
msgstr "요청 목록"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/requests.html:26
msgid "Click on the value to edit, Enter to save, ESC to cancel."
msgstr "클릭하여 값을 수정할 수 있으며, Enter 로 저장, ESC로 취소할 수 있습니다."

#: aasrp/templates/aasrp/view-own-requests.html:26
#: aasrp/templates/aasrp/view-requests.html:44
#, fuzzy
#| msgid "Additional Information"
msgid "Reject information"
msgstr "추가 정보"

#: aasrp/templates/aasrp/view-requests.html:37
msgid "Click here to change the payout amount for this SRP request."
msgstr "이곳을 클릭하여 SRP 지급금 변경가능."

#: aasrp/templates/aasrp/view-requests.html:38
msgid "Enter SRP payout value"
msgstr "SRP 금액 입력"

#: aasrp/templates/aasrp/view-requests.html:39
msgid "Empty values are not allowed"
msgstr "값을 입력하여 주십시오"

#: aasrp/templates/aasrp/view-requests.html:40
msgid "This field is required."
msgstr "필수 항목입니다."

#: aasrp/views/ajax.py:96
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: aasrp/views/ajax.py:109
msgid "Copy SRP link to clipboard"
msgstr "복사"

#: aasrp/views/ajax.py:499 aasrp/views/ajax.py:711 aasrp/views/ajax.py:810
msgid "No matching SRP request found"
msgstr ""

#: aasrp/views/ajax.py:518 aasrp/views/ajax.py:609 aasrp/views/ajax.py:722
#: aasrp/views/ajax.py:847
msgid "Invalid form data"
msgstr ""

#: aasrp/views/ajax.py:567
msgid "SRP request has been approved"
msgstr "SRP 요청이 수락되었습니다"

#: aasrp/views/ajax.py:573 aasrp/views/ajax.py:677 aasrp/views/ajax.py:772
#: aasrp/views/ajax.py:879
msgid "Invalid request method"
msgstr ""

#: aasrp/views/ajax.py:628 aasrp/views/ajax.py:864
msgid "No matching SRP requests found"
msgstr ""

#: aasrp/views/ajax.py:671
#, fuzzy
#| msgid "SRP request has been approved"
msgid "SRP requests have been approved"
msgstr "SRP 요청이 수락되었습니다"

#: aasrp/views/ajax.py:766
msgid "SRP request has been rejected"
msgstr "SRP 요청이 거부되었습니다"

#: aasrp/views/ajax.py:807
msgid "SRP request has been removed"
msgstr "SRP 요청이 삭제되었습니다"

#: aasrp/views/ajax.py:873
#, fuzzy
#| msgid "SRP request has been removed"
msgid "SRP requests have been removed"
msgstr "SRP 요청이 삭제되었습니다"

#: aasrp/views/general.py:71
msgid "You do not have the needed permissions to view all SRP links"
msgstr "SRP 링크들을 조회하기 위한 권한이 없습니다"

#: aasrp/views/general.py:133
msgid "Settings saved."
msgstr "설정 저장됨."

#: aasrp/views/general.py:199
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "SRP link \"{srp_link.srp_code}\" created"
msgid "SRP link \"{srp_code}\" created"
msgstr "SRP 세션{srp_link.srp_code} 이 생성됨"

#: aasrp/views/general.py:251
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Unable to locate SRP Fleet using SRP code {srp_code}"
msgid "Unable to locate SRP link using SRP code {srp_code}"
msgstr "다음 SRP 코드에 의한 세션 생성이 실패하였습니다. ({srp_code})"

#: aasrp/views/general.py:266
msgid "AAR link changed"
msgstr "AAR 링크 변경됨"

#: aasrp/views/general.py:387
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Submitted SRP request for your {srp_request__ship.name}."
msgid "Submitted SRP request for your {ship_name}."
msgstr "다음 링크에 대한 SRP 요청이 제출되었습니다. ({srp_request__ship.name})."

#: aasrp/views/general.py:431
#, python-brace-format
msgid "Unable to locate SRP Fleet using SRP code {srp_code}"
msgstr "다음 SRP 코드에 의한 세션 생성이 실패하였습니다. ({srp_code})"

#: aasrp/views/general.py:443
msgid "This SRP link is no longer available for SRP requests."
msgstr "해당 SRP 세션은 더이상 이용할 수 없습니다."

#: aasrp/views/general.py:474
#, python-brace-format
msgid "Something went wrong, your kill mail ({submitted_killmail_link}) could not be parsed: {error}"
msgstr ""

#: aasrp/views/general.py:520
#, python-brace-format
msgid "Character {victim_id} does not belong to your Auth account. Please add this character as an alt to your main and try again."
msgstr "{victim_id} 는 사용자의 계정에 속해있지 않습니다. 캐릭터를 추가하거나 오탈자를 확인한 후 다시 시도해 주십시오."

#: aasrp/views/general.py:569
msgid "SRP link marked as completed"
msgstr "종료된 SRP 세션"

#: aasrp/views/general.py:578 aasrp/views/general.py:616
#: aasrp/views/general.py:676 aasrp/views/general.py:724
#: aasrp/views/general.py:771
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Unable to locate SRP code with ID {srp_code}"
msgid "Unable to locate SRP link with ID {srp_code}"
msgstr "다음 링크의 SRP 세션을 생성할 수 없습니다 ({srp_code})"

#: aasrp/views/general.py:666
#, python-brace-format
msgid "SRP link {srp_code} (re-)activated."
msgstr "SRP 세션 {srp_code} 이 활성화 되었습니다."

#: aasrp/views/general.py:714
#, python-brace-format
msgid "SRP link {srp_code} disabled."
msgstr "SRP 세션 {srp_code} 이 비활성화 되었습니다."

#: aasrp/views/general.py:761
#, python-brace-format
msgid "SRP link {srp_code} deleted."
msgstr "SRP 세션 {srp_code} 이 삭제 되었습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
#~| msgid "AA Ship Replacement v{__version__}"
#~ msgid "Ship Replacement v{__version__}"
#~ msgstr "AA Ship Replacement v{__version__}"

#~ msgid ""
#~ "If you have any questions regarding your SRP request, feel free to contact your request reviser.\n"
#~ "Please make sure to always add the SRP code and the request code with your inquiry."
#~ msgstr ""
#~ "SRP 요청에 대한 질문이 있다면 요청을 검토하는 사람에게 질문하세요.\n"
#~ "질문할 때 SRP 코드와 요청 코드를 추가했는지 꼭 확인해 주세요."

#, fuzzy, python-brace-format
#~| msgid "Submitted SRP request for your {srp_request__ship.name}."
#~ msgid "Your SRP request regarding your {srp_request.ship.name} lost during "
#~ msgstr "다음 링크에 대한 SRP 요청이 제출되었습니다. ({srp_request__ship.name})."

#, fuzzy, python-brace-format
#~| msgid "Your kill mail link ({submitted_killmail_link}) is invalid or the zKillboard API is not answering at the moment. Please make sure you are using either {ZKILLBOARD_BASE_URL} or {EVETOOLS_KILLBOARD_BASE_URL}"
#~ msgid "Your kill mail link ({submitted_killmail_link}) is invalid or the zKillboard API is not answering at the moment. Please make sure you are using either {zkillboard_base_url}, {evetools_base_url} or {eve_kill_base_url}"
#~ msgstr "킬메일 링크({submitted_killmail_link})가 유효하지 않거나 API에서 자료를 받아올 수 없습니다. {ZKILLBOARD_BASE_URL} 또는 {EVETOOLS_KILLBOARD_BASE_URL} 를 이용하고 링크를 확인해 주십시오"

#~ msgctxt "Decimal separator"
#~ msgid "."
#~ msgstr "."

#~ msgctxt "Thousands separator"
#~ msgid ","
#~ msgstr ","

#~ msgid "No data available in this table"
#~ msgstr "테이블에 유효한 데이터가 없습니다"

#~ msgctxt "Keep _END_ as it is. It will be replaced by a number."
#~ msgid "Showing _END_ entries"
#~ msgstr "_END_ 개의 결과 표시중"

#~ msgctxt "Keep _MAX_ as it is. It will be replaced by a number."
#~ msgid "(filtered from _MAX_ total entries)"
#~ msgstr "(총 _MAX_ 개의 결과 에서 필터링됨)"

#~ msgid "No records available"
#~ msgstr "사용 가능한 레코드가 없습니다"

#~ msgid "Loading …"
#~ msgstr "로딩 …"

#~ msgid "Processing …"
#~ msgstr "처리 중 …"

#~ msgid "Nothing found, sorry …"
#~ msgstr "아무것도 찾지 못했습니다, 죄송합니다 …"

#~ msgid "Search …"
#~ msgstr "검색 …"

#~ msgid "First"
#~ msgstr "첫 번째"

#~ msgid "Last"
#~ msgstr "마지막"

#~ msgid "Next"
#~ msgstr "다음"

#~ msgid "Previous"
#~ msgstr "이전"

#~ msgid ": activate to sort column ascending"
#~ msgstr ": 열 오름차순으로 정렬 활성화"

#~ msgid ": activate to sort column descending"
#~ msgstr ": 열 내림차순으로 정렬 활성화"
